[求你地推上熱門] 打仗重要，但取消區選係民主進程嘅重大損失，你係咪想俾建制班人玩多你2年，推多幾條惡法?

呢篇文會好長，跪求你睇落去

在此我先向打緊仗嘅各位手足講一聲深切嘅 對唔著

我身邊嘅隊友話過我，佢勸我唔好公開講以下嘅呢段說話，可能佢驚我會俾手足鬧死。我知我地打緊仗，打緊仗嘅時候講區選，你地可能會覺得我揀咗係唔適當嘅時候講嘢。

我地對政府同警暴嘅憤怒早已到達頂點。我地呢段期間失去咗好多手足，好心痛丶流過無數眼淚，我每晚都會斷斷續續咁醒，我好希望香港人可以得到最後嘅勝利。我好希望抗爭同區選係同時進行，但係，處於交通癱瘓嘅情況下，政府搵藉口叫停區選係好有可能嘅。我身邊有手足覺得搬龍門嘅區選已經無用丶亦有手足想區選順利進行。我覺得真係有迫切需要去講下呢件事，希望大家可以討論下丶思考下丶睇下會唔會參考我嘅建議。

呢個係我第一個POST，如果大家都認同我呢個諗法，跪求你狠狠一推，如果無人認同，呢個POST自然會沉底。但無論如何，我都會支持各位嘅決定。
______________________________

Q : 無區選點解係民主進程重大損失?
A : 唔好忘記我地嘅初衷係一人一票雙普選。屋企我地個個有份，每個人都應該有權去影響香港嘅未來，而唔係由一部份人(777)去決定。我地由6月以嚟所做嘅一切，由和平到武力抗爭，都係想推翻現有不公嘅制度同惡法。如果區選無咗，我地就連我地本身擁有嘅投票權都會失去埋，成就咗獨裁嘅政府。你係咪想繼續見到有啲人瞓著開會丶亂講一通?

Q : 政府一早係獨裁同搬龍門嫁啦，你就算有區選咪又係等俾人DQ? 選嚟有用?
A : 我地唔可以放棄任何一個可以爭取到民主嘅機會。由6月到而家，我地幾乎咩方法都做齊 : 100萬丶200萬丶眾籌登報丶人鍊丶願榮光歸香港丶罷買罷食等等。我地好成功咁引起咗國際嘅關注，就算你知道呢一切未必有用，但各位都會盡力去做，就係為咗尋找任何成功嘅機會。咁點解區選就唔可以呢? 認真去選，跟足入場規距(宣誓)，入咗去之後再影響選舉制度，唔好咩? (如果政府有心DQ任何一個民主抗爭者，咁點解鄺俊宇丶陳淑莊丶毛孟靜丶朱凱迪呢啲議員仍然留咗係議會入面呢?證明香港嘅民主仲有希望。) 大家如果要進入議會，就要以呢啲議員為參考。

Q : 而家先開始打仗你就叫停，同擾亂軍心丶淋熄團火有咩分別?
A : 唔係停，而係休戰。呢段時間你地嘅聲音唔會一下之間無咗，你仍然可以用其他方式表達訴求，例如人鍊丶唱願榮光歸香港等等可以得民心嘅方法去保持你團火。各位可以等區選完咗之後再繼續抗爭，如果呢團火拖幾日就熄，各位係咪真係咁有決心打長仗? 爭取民主係我地一世嘅工作丶但你無可能叫所有手足唔休息。長期戀戰丶拖得太耐丶無實質同長遠計劃，呢啲原因都會導致失敗。如果香港休戰幾日之後就無人再出嚟抗爭，香港人係咪真係咁有決心得到民主?咁樣嘅我地仲佩唔佩擁有民主?

[size=6]所以，我提議由星期日開始，大家暫時休戰，俾手足休息，大家做返個普通市民，行使選民責任。手足嘅死，大家唔會忘記，你休戰幾日團火係唔會熄嘅。

______________________________
跪求你唔好走著

2019年區議會選舉投票日期及時間
日期： 2019年11月24日(星期日)
時間： 早上7時30分至晚上10時30分

資料來源 :
唔知自己區投咩人好 :

溫馨提示 : 各位記得早啲出門，因為以往情況都係朝早掌心雷去投票，唔少同路人會係Deadline之前先趕去投票。有網民提過，如果下午有事發生，唔知政府會唔會搵藉口提早收檔，令我地票數減小。希望各位提早出門丶或者請半日假，盡自己嘅公民責任。相信後生嘅好可能已經知道以上消息，希望你地send俾你嘅長輩，因為始終有啲長輩嘅消息唔係咁靈通。你都可以帶你嘅公公婆婆爺爺嫲嫲去飲個茶，然後去投票。
______________________________

重申 :
五大訴求，缺一不可，我地永不割蓆!

最後多謝各位專業人士呢段時間盡心盡力嘅工作，尤其係醫護丶消防嘅各位，多謝你地同香港人同行。

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

我自己推一推，Sorry

Sorry 上個月蒙面法
民憤升溫
比休息撚叫停咗 怕無人權法
今次唔會重蹈覆轍

蒙面法持續令民憤升溫，至今冇人減退憤怒，
而受影響嘅人士遍及全香港。
蒙面法正係政府剝削我地嘅自由嘅惡法，
我地一直有做人鍊丶唱歌丶做文宣丶上街快閃丶連儂牆等等，
人權法唔係一時三刻就可以通過，既然外國人都繼續處理緊，
無放棄過我地，點解我地會對自己一直所做嘅事毫無信心呢?

而今次嘅休戰同檢討絕對唔係叫停大家爭取民主。趁呢段預備區選嘅時間爭取更多人嘅認同先至係重點。我地無分到和勇文宣休息撚，因為我地全部都係爭取民主嘅香港人。

己做，請各位入去幫手